運動處於被動 短期運動方向

林鄭推行緊急法，推《禁蒙面法》下稱《蒙》，如運動激烈化，結果就是暴徒暴力升級，更加需要《蒙》。如運動日漸平靜，結果就是《蒙》行之有效。

以下會提出幾方面既重點予各位討論。在各連登post與TG群分別有不同看法。而本人將整理及加入自己看法。

1. 美國民主人權法
美國要介入香港事務，最有力既借口就是中英聯合聲明及基本法給港人的自由。因此，運動方向必須緊貼五大訴求-真普選。
另外，要配合美國落實法案。中共港共一直強調此法案是美國粗暴干涉中港內政，但實際上，此案只是美國內部的一條法案而已。要讓社會知道，粗暴干涉別國內政的是中港共。

2. 中槍事件
黑警武力進化到真槍實彈，仿佛視人命如無物。前線黑警情緒失控，如精神病人手執致命武器。對公眾安全是極大危險。政府和警隊企業利用《蒙》掩蓋開真槍嚴重性，企圖讓大眾“習慣”。必須煲大這核彈。

3. 禁蒙面法/緊急法
文宣戰重大戰場。必須強調及誇大禁蒙面法/緊急法後果。例如《蒙》=人臉識別>監控>入獄。《緊》=資產充公，一無所有。另外，美國戰線要強調侵犯自由同個人私隱。國際線要強調阻礙記者採訪。

4. 裝備/鶳
請參考黃藍紅黑。
鶳必須出師有名。

5. Marketing
做生意要marketing，抗爭都一樣。針對國際對香港運動慢慢失去興趣，是否要想想新招數?
例如 :
同爆眼少女一樣，中彈少年 > 放一片柒紅紗布遊行。
一國兩制已死遊行
黑西裝遊行 etc

6. 整理黑警暴行
連登已有人整理，請繼續。

7. 前線繼續以對抗黑警，保持不畏強權，勇敢對抗的形象。

光復香港 時代革命

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

Push

自推x1

緊急法就正正係焦土，大家文宣要將兩樣野連結

自推x2

黑西裝遊行正

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

大家太過focus係蒙面法 裝修 私了 忽略左緊急法帶來既經濟危機 大家要明白呢一點 呢個係港共最大春袋

呢類行動Post永遠冇人推

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

多謝巴打幫推

8. 區議會
文宣力撐泛民
連結抗爭運動
政黑藍警暴行
重擊建制派

Twitter 戰線 x USA
Recall 5 demands focus

stabilise 人權法基礎！

主動出擊
樣樣都要做

推左先

我覺得不如全世界集中推全民口罩活動 無限期日常生活帶口罩 將抗爭融入日常生活 比和理非有得再重新慢慢參與番 凝聚民心 比全世界知香港人對抗惡法既心

目標係要做到唔帶口罩係少數!!!!!

陳同佳出獄大日子應該有咩活動好？

支持！！

一個準則可以破到而家死局

push

推

自推

「緊急」要草船借箭啊！！！